撐警班人去哂邊？

重唔出黎反政府？ 撐警牆呢？